用三叔既都係傻仔

是咁的

返工成日有個著格仔衫既毒撚 佢好鐘意用三叔 成日話三叔手機世界第一
係公司既IT 成日我都叫佢 搬下水 換下燈咁
雖然樣好多過班金鐘仔少少 不過都係無前途

靚靚女同事成日都著黑絲短裙 好正既 最近係港大畢業 之前好似住咩 STAR hall 好純既好乖既 仲未有男朋友 我成日想約佢食飯 佢都話要陪屋企人 真係好考順
最近聽佢講想買部電話 話備用既sony 機 成日都好熱.
我之後買左部iphone X 係佢生日既時候俾佢 話想做佢男朋友 不過佢都拒絕左
話想暫時專注係事業上 第日有機會會考慮我

今日係茶水間唔小心聽到佢公司既靚靚女同事講野

: 毒撚
: 靚靚女同事

毒撚 : 你放工上唔上我屋企睇我note 9 好長嫁有成6.4吋

女同事 : 6.4吋姐係幾長啊

毒撚 : 長過Iphone X 少少囉 .

聽到呢到 我就諗緊個死毒撚一定想女同事轉會 用三叔機

我靈機一觸 就攞出我部iphone X 開埋個錄音機

毒撚 :我 note 9 仲要好持久 包你滿意

女同事 : 吓 真係嫁? 不過唔會上你屋企啵

之後我就無聽了 好似仲話唔知今晚去百佳睇

毒撚出黎既時候仲口噏噏 話成一皮約一次 真係正

我心諗死毒撚 連餐廳都唔識約 一世都溝唔囡

我宜家就draft 緊e mail 連埋錄音 SEND 俾 HR 話隻IT 狗性騷擾女同事

聽日等睇佢 俾人炒

10/10

真人真事

你女同事係雞黎嫁

唔記得轉ACCOUNT?

依家做假膠都好慘，親力親為推post

不過好似次次D 假膠POST 就會咁

係咪開錯台

3/10
情節有代改善

真事無得改

總結：樓主溝唔到女&砌人生豬肉

沒有磨擦力既連登仔

有深度既笑話都唔識睇..